有冇人成日發夢自己識飛？

正確黎講應該係飄
唔係用翼黎飛果種

係跳起再借風力黎飄果種

依輪成日訓覺都發夢飄行

未試過

我成日都發夢自己裸體咁飛嚟飛去

經常

我仲可以控制夢 ，呢啲叫清明夢

咁有無重陽夢？

有，好似chronicle咁

前日就發左個識飛既夢，覺得好難控制。有一下我係想向下飛少少，但係唔小心一野衝左落地下。

我係突然冇風跟住跌左落地下
膝頭好痛

發夢會痛 ？
不過我完全唔係飄，亦都無翼，而真係好似浮起身咁。

我係發夢用掃把飛，意識到比人追緊就好難飛起
我都想控制個夢呀，冇成功過囉